[重開][外國連登仔]Shia LaBeouf扯旗反Donald Trump比4chan計角度成功拆旗

是咁的, 岩岩個post柒左一鑊所以開多個post廢事個標題誤導人

原post, 要笑我係呢個post笑我好la

btw, He will not divide us 係Shia LaBeouf ge反trump 裝置藝術計劃

正文：
Source: (我搵唔到4chan個post )

話說外國有個撐trump嘅人叫Shia LaBeouf, 佢打算係一個冇人知嘅地方扯枝旗寫住"He will not divide us"黎反Trump, 仲整左個youtube live

心諗, 個背景乜都冇實冇死la

點都估唔到, 4chan一班痴線佬靠飛機黎定位

得到大約位置後有人立即揸車到附近位置響安嘗試令個cam收到音, 成功

但佢地依然唔滿足, 於是開始計星星位置

最後真係有人搵到 仲幫佢換左trump頂帽同一件pepe嘅t shirt

成個過程只係用左37個鐘
然後admin都投降鳥

屌都係改少左個字

太強大了吧

好撚癲
同班垃圾連登仔所謂既起底無得比

樓主多謝你咁有心分享
不過你都係開過post啦

係撐定反？

下次個Cam唔好影住個天

真係好誇張

屌 個3架飛機點解會認到
痴撚線

一睇就知黃大仙啦

唔撚係掛

香港同美國比真係差太遠了，亞洲區連日本未追得上

好強大

外國有個撐trump嘅人叫Shia LaBeouf, 佢打算係一個冇人知嘅地方扯枝旗寫住"He will not divide us"黎反Trump

load左一陣先明

數學家

ip都唔洗check

果兩架飛機點認痴撚線

我load 完都係唔明

我以為得我唔明

點load都唔明

我睇左5分鐘都係唔明

Sorry 英文白痴
He will not divide us 係反定撐？
認真問

「他不會分開我們」，係撐

反呀柒頭

屌

樓主第二個post都仲打錯字

btw係求其一個twitter?
定真係Shia

點解反既？

我地唔會俾佢分裂到我地掛
利申唔明

究竟點用飛機航線嚟搵

根本自編自導自演

話說shia咪transformers個主角 紙袋笠頭 just do it

比人恥笑係必然

高質

屌樓主究竟Shia 係撐定反呀 4chan仔又係撐定反呀

你當啲人唔識Shia LaBeouf定係有個人同佢同名同姓

以為樓主寫錯當自己明

好勁

寫中文都可以寫到咁

痴撚線

換個角度睇，唔靠衛星定位，用番幾十至幾百年前先輩流傳嘅定位法，
都可以搵到目標—只要時間充裕就得。

熟悉飛機既佢地應該知點睇飛機編號，再搵番佢地路線，其實唔難

所以你明班左膠禍害深遠未呀?
佢地就係想行共產主義將所有人拉云晒
真係比佢地掌控世界既你就冇咩香港/日本/美國咁樣比啦
因為全部人都一樣變咁成咁廢咁弱智

類似依咁樣再check航線？？

咪就係咁解囉
你覺得支持donald trump既人會話佢分裂人民咩
擺明唔支持佢先會咁講啦

係us 定US

咁都搵到位踩連登
同紅登班垃圾打手有得比

Shia LaBeouf 咪Just Do It 果條友

連登仔同人地差幾廿皮啦

連登仔搞大J都俾人撚返轉頭啦

究竟係撐定反

反呀

成日話trump supporters係低智商鄉下佬個d user有無野講？

自己rage都可以屈人地triggered

連登真係多on9仔

Yes仲要用正身fb acc去大j fb留言

成件事好撚正

唔明啊 樓主可唔可以解釋下

利申 垃圾讀屎片

呢個係語帶相關

on9

想睇4chan個post

可能睇時間去搵翻個段時間既飛機？
另外想問佢24小時直播緊
冇其他方法搵到佢個位
例如hack?

The search began on March 8 and was immediately narrowed when Labeouf was spotted on social media at a diner in Greenville, Tennessee, although some in the thread still believed the flag was in the Great Lakes area due to wind patterns. The time of the sunset in Greenville matched with the time of sunset on the stream, and so did the weather on local weather reports.

4channers began looking into flight patterns. One of the few clues available on the stream were the contrails left by airplanes. Greenville was finally confirmed as the location after two planes observed on online flight radars intersected over the town and were seen on the stream.

人地4chan耐過連登仔幾耐
咪影衰人啦

自己睇左段新聞
件事類似係左膠Shia想直播枝旗反Trump
本身幾個public location都俾人拆左落黎
跟住就轉左去空地到播 仲話你地今次無可能拆到
跟手4chan就睇陽光倒影睇飛機睇星估到大概係邊 再叫人係個範圍到揸車響再睇住直播睇下有冇聲出黎估實際位置 最後拆撚左枝旗
個case未必關政治事
反而似果d幅相我加密左你破唔倒架啦
跟手唔夠3秒俾人破左d柒頭

JUST DOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO
IT